【公廁】廁板清潔液定墊紙？

成日形住張紙對唔啱位屙好易整污糟
抹一抹仲安樂

清潔液
廁板墊紙

有齊當然最好啦

紮馬
屌你老母有次頂唔順坐左落去
發現坐住痾真係好舒服

廢青腳軟

如果要二選一嘅話
我會揀墊紙
因為個屎忽唔會直接坐落凍冰冰嘅廁板
特別係冬天
唔墊紙真係唔想坐落去

公司有齊兩樣
但清潔姐姐話啲墊紙送嚟時冇嘢包住，好污糟，叫我唔好用

紮馬有個壞處

d水花會彈上黎

多年黎都係紮馬，接受唔到啲肥仔臭汗加油脂留係度又坐落去 仲未計痾瀉尿，彈屎汁嗰啲

清潔呀姐用佢對手套換廁紙同墊紙，咁你話呢